見D戲成日食安眠藥自殺 其實work 唔work？

如題 另外如果比人救返 有咩後遺症？

(學術討論)

容易死唔去

唔work
利申 過來人試過

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

如果長時間無比人發現會唔會work

Ching 有無後遺症

個腎玩完

日日打J 都無所謂啦

無後遺症

不過後果就係要入精神科病房

品去係咪會比人捉去青山

而家經醫生或者市面買到嘅劑量較低
好難食得死

樓主希望你真係學術討論
有咩睇唔開大家拎出嚟講

睇你住咩區，新界西咪青山

唔該Ching

長夢

停一停,諗一諗
人生仲有好多野可以做.
唔洗灰到去死 !

上面班仆街 ,仲要講...之前個絲打單野仲未夠 ??

2382 0000
生命熱線

討論下姐 巴打唔洗咁緊張

老死一定work

唔得架 食到個肝有食 都未死得去

唔work

利申 食過40幾粒第二朝口齒不清

而家講緊你條命.
點知你係咪打住討論支旗
搵方法死.
果個post 就係咁.
所以害死左一個女仔.

有咩睇唔開唔好上連登啦..搵你信的朋友,屋企人傾啦 .
連登好多弱智,小學雞,幫唔到你解決問題架 ..